12月自己一個去東京

之前睇post見巴打夾左全家公仔放係床好正
想到達後即時瘋狂夾公仔

求景點介紹

夾咩公仔

每次去日本必做嘅就係去Namco 夾公仔
想有多啲滿足感就夾野食
試過夾到行李超重

月尾天皇盃final

幾號去
我又係12月

12月10號, 去2星期

你去邊度玩?

9行幾正
上月尾自己去
完全無plan

我睇左幾篇遊記, 鰻魚飯有幾間都老字號 講到無敵咁
其實邊間最好食

全部食

之後見到有間VR樂園, 都幾貴

本身去豊洲市場但係無開

都係10號凌晨機

巴打你又去邊玩

都係東京
會唔會同機

尾花數一數二出名

想問下十二月尾
東京有乜地方去

BTW 幾時開始有福袋賣

夾公仔苦手
跌左好多錢係秋葉原

我早機去

新年先有
早果D都係扮減價

分享下絕跡心得比小弟

心得係咪撚夾，過隔離店買

以為新曆新年有福袋
即係要農曆新年
做紅白果期先開始有福袋?

次次見到一落夾，個公仔郁都唔郁就火都黎

痴線，日本新年1月1日呀

睇錯左時間

巴打有咩行程分享下

差不多時間, 不過去一星期
諗住都係都心內

我都係10號去

26/12去 1號返

鰻蟬
即劏+炭火燒
正到

好多技巧
其實佢擺得喺度就會夾到

係睇你夾邊個位 好多都係要用隻arm推佢落去
又有啲你入到某個金額就包你一定夾到

遇過一隻 佢貼個環喺度但係唔係夾個環
係要不停夾佢個盒等佢滑落黎

利申住日本夾到成屋都係

見過好多次，個客投訴夾唔到，個盒郁都唔郁，之後個店員較抓力個盒先郁

你確定D店員一定無set錯機

搵有店員附近既機夾

睇日本電視台啲旅遊節目
介紹過係東京有得夾家庭電器例如電飯煲之類

我又係12月自己去

去池袋夾啦

係台場夾左10次都冇料到
而隔離機條友就成功夾走,跟手店員refill隻公仔,係條BAR上面有膠紙癡實隻公仔
我行開幾步望下仲有冇其他機夾,無耐聽到嘭一聲,岩岩refill隻公仔自己跌左落黎

其實set嗰陣都會試過夾到先擺
不過係set到最ギリギリ

啱啱先俾同學拎咗去幫佢夾JOJO

我肯定佢哋好多無試過，係咁二郁都少少就算，去到某個位就卡死郁唔到

講到尾人地都係要賺錢，愈旺地方愈唔好夾。部部機試一百yen我已經出去買到一隻

我都成屋都係，上網買返嚟先一千羊左右，D貨好多都唔係機出嚟，一D損傷都無，而家一D都唔享受夾公仔既樂趣

去十四日你預帶幾多錢
遲下二月都一個人去東京十一日

有咩行程

秋葉原多款d定新宿？
平時都係新宿夾多

我覺得池袋最多

秋葉原主毒撚野，新宿幾間又細又貴

最易係round one> taito=namco>Sega

sega真係痴撚線，見到都覺得難
D抓全部軟奶奶

我都未款過池袋夾
下次去下先
新宿d公仔唔多吸引
台場d公仔就幾好